每日望著九龍塘站就好似啲難民搶野食咁

隻隻死港豬道門一開就衝呀衝呀
日日望著哩一幕真係笑撚死
好彩永遠唔洗起哩個站落

你都係港豬之一